台灣叫緊救命，有票嘅麻煩返去投票

有票唔該點都飛返去救救台灣

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

推
-------------
香港獨立 唯一出路

我都想有票可投

台灣人民想玩多次真人版《返校》

屌 台中人盲撚曬
唔完美 要改曬 接受唔到呀
返屋企投票呀

我前幾日去台中，真係遇到好多無腦韓粉

你唔好叫人投空心菜害台灣啦。空心菜近幾年毫無建樹，好多台灣人都好清楚。

而且無論你點講，香港有投票權既人大部分都係投韓國瑜。

爽 準備攞回鄉卡返台灣玩

台灣唔係覺得自己輸得起掛

善用起底功能

危言聳聽係應該
但就真係唔需要講到輸得啦咁

又係你啊？
隔黎post敗走左又出返黎？
起底就知你韓狗國民黨五毛，
乜鳩韓狗做實事都講得出

呢個根本就係民智嘅考驗
如果見到香港搞成咁，佢地都係投韓國瑜嘅，咁根本無撚得救

睇條片就得出結論

Push

選個擺明共狗嘅台灣可以變台灣省

$0.5

支共統戰台灣要統戰到連登

有腦既人都唔會投件垃圾korea fish

告急呀

老害

Ok

push

班後生覺得蔡英文贏梗唔出黎投票咁蔡就仆得街

高雄仲撚多
去六合夜市
差唔多檔檔招牌都有貼支持韓國瑜

WTF

其實贏係要大勝先俾支共睇到你地抗共既決心呀 如果只係小勝, 台灣都只係續命四年支共下屆只會再加大力度, 只有大勝先可以重創支共用錢嚟收賣人心既路線

台灣老一輩仲屌鳩你香港人叉隻腳埋去參加高雄罷韓遊行添

推

絕命瘋人院

［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

第三份德國聯署要人呀

蔡英文 凍蒜

根本台灣人就應該有我地6月9日果時既心態地去投呢一票

有身分證 台灣係我第二個家
買左超貴機票都要返去投

台灣人的智商測驗

台中人算幸福，咩都有高雄人幫佢頂哂

其實佢地有林佳龍唔選選件盧秀燕出黎係一樣咁弱智

Ching 我支持你呀 唔明點解d連燈仔咁支持蔡英文 有d像網軍。（卡神案） 韓國瑜同蔡英文嘅起步點都係唔接受一國兩制
蔡英文無講過會修訂法例幫香港手足 反而係提高移民門檻 （中國香港人 係民進黨最鍾意講嘅） 雖然韓國瑜可能講大話 話會幫香港社運人士 但係點都好過唔幫香港，食人血饅頭嘅人啦
唔理解點解d人吹到蔡英文唔贏唔得 民進黨每一次選舉都講到最後一次選舉黎威脅選舉選民
蔡英文呢幾年政績完全無建樹 除左食人血饅頭之外 我唸唔到佢有咩贏面
如果真係要選我會寧願選宋楚瑜 幫到台灣經濟

利申：住台灣

六合夜市係我去過台灣最撚廢既夜市
但入面真係好撚多人支持韓國瑜

高雄係有啲酒店門口都有佢既立牌放係到

啱呀 總統似韓總咁 肯定發大財

台灣人去投票呀

台灣人真係難屌醒
明知台灣廢佬+韓粉多過香港藍絲好多

文英菜菜子靠你喇

推 智力測試唔好fail

所以就算香港有民主，都要處理港豬呢個問題，仲要點處理下代，下下代，每一代既港豬問題

成日話蔡英文無建樹
但台灣今年GDP係四小龍之首
成日用希望主義去叫人投韓國瑜
明明韓國瑜對高雄全部野都放曬飛機
你班鋼鐵韓粉就真係完全無視曬
蔡英文未必係好好，但點都好過宋楚瑜
更加好過吹水佬韓國瑜先
不如你講下韓國瑜政績黎睇下

咩叫你班鋼鐵韓粉 請問我邊有一句叫人投韓國瑜呢？

講菜英文冇樹見個d
又見得Korea fish 有🌲見？高雄發財未 佢一定係通中共個條喉 之後順勢經濟依賴 一國兩制
睇到中煤新聞你就知la 選到佢 遲早被統戰成功
比你台灣揀親美定親共呀 用腦諗啦

台灣好似無知少女咁，明知對家MK仔想食佢處都送上門
仲要發大財享高潮

雖然韓國瑜可能講大話 話會幫香港社運人士 但係點都好過唔幫香港，食人血饅頭嘅人啦

講咁多大話，都重信佢會幫香港人
唔係鋼鐵韓粉係咩
啫係條女獲獲同你講買個包包會比你中出
你比佢呃無數咁多獲你都重會去信佢
你一係好愛佢，一係就.........

第一 我無叫人投韓國瑜
第二 蔡英文做過咩幫香港人/手足？
請列舉
第三 點解你要幫蔡英文拉票？

連登都有韓粉就知小英有幾大獲
而家已經唔係睇政績選,睇智商睇政見都咁難決定

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

蔡英文最少無趕班手足走先
台灣有教會同義務律師已經講左同政府溝通緊
香港呢班係政治難民，係無難民法既台灣
算係初例，任何野都要時間去傾同協商
比韓國瑜上台？我諗二話不說
就反口再遣返班手足番黎香港

至於點解我要幫蔡英文拉票？
因為我唔中意中共囉
呢個解釋夠啦？
比中共入主台灣
到時你就知咩叫無建樹不突至
重要將台灣所有野賣曬比紅底
睇下香港而家，連東江屎水都要硬食

代台灣人多謝你

民主=相信市民智慧
如果你認為要處理 咁你唔應該支持民主

全部都係在台香港人自發 同埋香港人所做嘅野比你拉做蔡英文政績你都好野

老婆台灣人 已經陪佢買左機票返去投

今年會唔會破投票率

其實要攪個遊行聲援台灣, 蔡英文

政績？我係話佢至少無趕走手足wor
我點會唔知係在台港人努力緊？
大部節目有講啦，就係因為唔開大門比手足
所以就要投韓國瑜搏一鋪？
重要走去搏落個騙子到？
宋楚瑜睇佢辯論會你都睇得出佢係守舊派
點會係肯開新先河去幫手足？
三個候選人，邊個最有希望幫手足
我就最希望台灣人會投果位

幫唔幫手足一件事，首先唔好冚共先

無錯，反共係大前題
根本已經超越左藍綠取向
韓國瑜係辯論會果種目中無人既態度
你比佢做左總統，佢重會去理埋人民？

得罪講句其實台灣好多人冇腦

非假膠
買左機票返去投 屋企人深藍（KMT藍） 返去對沖返幾票
韓國瑜條撚樣真係好撚垃圾

反而不分區個票未諗瑜點投

勸佢地投宋

我媽： 寧願你地投蔡都好過投宋楚瑜條垃圾

same
機票已買

我正式宣佈,韓國瑜中共五毛將全面進場!

韓國瑜打手真係好好做,只要瘋狂攻擊蔡就得,一有人問佢做高雄市長有乜撚野建樹嗰陣就扮死

如果台灣年青人仲好似以前香港年青人咁不問政治，仆硬街。

真
有票要返去

睇尋日個辯論會,韓狗表現垃圾到,街市阿叔咁,係到一味屌又唔講唔出自己會有咩政見,韓狗咁都贏到就台灣抵撚死
冇野好怨

哩個係民智問題

之前區選咪又係講到會輸咁

P牌仔，知唔知你自己好似韓國瑜咁弱智，又跳針呀
條魚緊係唔要一國兩制啦，佢地一國一制呀死弱智
叫人投條魚個d真係死全家
唔好以為你做五毛好爽呀，一陣好似個小粉紅捉左去絕育

仆街啲講
有啲想韓國魚贏
等台灣人做真手足
喚起更大關注 單單香港好難夠共產黨鬥
但有埋台灣就唔同講法

不過都係講下 可以既話 希望台灣唔洗受難

根本係我地香港人咁戇鳩先會信今日香港 明日台灣
自己睇下上面條友去左台灣住都覺得唔關佢事叫人唔好投蔡英文

幫推

去台灣唔同既fb page 幫手宣傳

禁起底啦p牌仔講野都好信

啱呀
你學好D匪語準備好做支那人咁咪得囉
去咗台灣住就覺得今日香港 明日台灣係吹水係誇大咗
台豬咪你呢D撚屌囉

記住投韓國瑜！

利申佢老母就係啦

你叫果啲好清楚既台灣人投囉

老實講，台灣廢老低能，後生又唔願投票，可以點搞？

咁我自己都P牌又唔會見到P牌講嘢就唔信嘅
話說幾時先甩P

台灣同香港有一點好唔同就係無150
如果今次民進黨贏咗
挨多四年D死廢老就又死一批
而且如果控制到立委通過反滲透法就可以將在台共軍起出黎

當然前提係總統同立委都贏到

點解會咁㗎 拜個傻仔

共匪都信嘅 ？？

而家咪全部玩恐嚇文宣或者係諷刺文宣去叫班後生一定要去投票

買左機票

台灣省民眾終於可以發大財了

輸啦輸啦

如果真係佢嬴 可能真係天意

你好可疑
咁嘅問題都問得出

中共有冇咁戇鳩
選到就即刻搞台灣呀
點都搞掂左香港先慢慢搞鳩你台灣啦

住金門呀？
講政績無建樹好似係韓國瑜喎
蔡英文税改 年改 租屋補貼都係改善緊台灣
咁叫無建樹？
不如你講下韓國瑜做過啲咩

韓國魚唔接受一國兩制？依期選舉佢先咁講咋條吹水佬講既野你都信？佢選市長果陣話明當選之後唔會中途走左去選總統。你睇佢依家。。。

咁撚多人收錢去集會

影片中一堆親共舔共的畜生出來吠
支持韓國瑜就是畜生、共狗
一定會有報應
共狗死全家

韓國魚除咗不停發大財
有咩建樹？
係度賺0.5不如正正經經搵工啦

選韓爭取求和求錢

一句屌柒支共夠屌柒埋你

雖則對家弱智，但千祈唔好輕敵放過隻共諜

針唔拮到肉唔知痛

俾支共玩圍城玩到佢地冇飯開，寧願乞支共錢

韓贏左我唔會再去台灣
一間比人送中 完

我剪左回鄉卡以後冇得去台灣玩

支共圍到城先算，最怕係選到條魚，内部出賣全台灣，美帝都冇符

真

前日諗住去六合行吓
屌你見檔檔都係支持韓國瑜
即走

有無人比較唔反中共，只係反習？

等睇下屆柯文哲。